[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

一 膽小的前線

好多人full gear咁走上前線 但又其實好細膽 D狗行前少少即刻向後跑
中後排既人見到就一定跟住癲左咁跑
遲早人踩人
前中排逼住一齊跑 成條防線散哂
之後前排就落單比狗拉

解決方法
細膽既你可以試下企番中/後排
上前線要有心理準備同速龍打
組隊 唔好單拖
Always Stick With Your Team.
走就一齊走 打就一齊打 ( 見二 )

1.5 空裝的你

冇泳鏡豬咀既你幾勇都冇用 一放催淚彈 就重複一
解決方法
快撚D買

二 比人打冇得還手

1.其實我地人數係一定夠速龍打
但次次一聽速龍 (狗毛都未見到條)
就走到亂哂 前排得番少少人(又重覆一)

2.大家都係得盾 冇武器
咁一定會驚(好多連盾都冇)

3.係 唔一定要打 但退都可以退得好D
前排退得夠定 速龍打都係打盾
(幻想下防暴個防線)
同埋手足比狗捉冇人救

解決方法
1 第一第二排應該要係長盾 (雙手)
退既時候 唔好散 一齊行
(好似D防暴咁)

2 另外有一班人 你地用短盾(單手)
請你地加番武器 左手盾右手棍
鎚仔/電筒都好過冇 (D狗開始熄街燈)
有人比狗捉就沖番上前救人

3 唔好製做恐慌
咪手要比心理準備中後排
但唔好大叫:走呀 試下叫:唔撚驚!
前後排要互相信任

2.5 永遠被動

次次都係班狗放TG/推進
我地先會有行動
解決方法
現場開會 攻其不備

三 兵力分配

1.兵種
而家上得前線90%都係消防兵
長盾,短盾,弓兵,咪手...etc都完全唔夠人數

2.地理
D狗都識係天台射9我地啦 點解我地唔得

解決方法
1.多D人組隊
一TEAM人入面咩兵種都要有
就算係消防兵都要有盾同棍

2.現場睇 咩兵種唔夠 就做

3.多D去高位玩Angry Bird

快D買

最後

祝大家早日戰勝歸來

推

我好鐘意玩波子棋...無論去到邊個國家都要玩
時時都要玩 唔玩唔得

PISH

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

我好鍾意屙屎 無論去到邊個國家都要屙
時時都要屙 唔屙唔得

駐守高位既手足要識及早換位
如果唔係防線一過被封死去路就玩完

人數多就夠打咩？人地有水炮車有真槍
我覺得快閃唔硬撞先係上策

PUSH

快閃都一樣套用到

快閃都會有狗 都要退(見二(3))

我覺得保護最前線盾手要學下黑警甘，由後面的同伴拉著，一旦撤退都可以將最前線拉走唔落單

最好係有parkour 經驗
而且事先視察路線環境, 睇下樓下有無鐵閘, 天臺有無門, 電線, 木板之類充分利用
今時今日條街周不時出現暴徒, 以上意見純粹用黎躲避不明暴徒遇到警察我地一定會尋求協助唔使獨自面對啦

一見到速龍衝過嚟, 就倒生油,掟波子/黃豆,應該可以阻慢佢哋推進.
如果見到有啲pk, 直情埋去幫下佢.

次次都亂走

元朗打狗手足去左邊